周子瑜「素顏拜年」網驚：成熟美！直播媽媽來電曝私密對話

南韓超人氣女團TWICE中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣外型，擄獲大批粉絲喜愛，在韓國以及兩岸三地都有超高知名度，今年過年礙於疫情和既有行程無法回台與家人團聚，只好待在南韓過農曆新年，子瑜先是在11日曬出素顏美照，接著更開聲音直播，直播到一半，媽媽還打話來，兩人話家常的內容全都曝光。

台灣成員子瑜在除夕11日當天，透過官方IG曬出素顏美照，白皙的皮膚和大眼睛，完全沒有因為素顏而顯得沒精神，沒有整理的長髮自然落下，這也不是子瑜第一次曬素顏照片，過去經常透過IG發送素顏照，也讓粉絲都覺得「美呆了！」、「有點成熟的感覺了。」

▲子瑜11日上傳素顏照拜年。（圖／翻攝自twicetagram IG）

除夕時透過VLIVE開聲音版直播，有趣的是直播到一半，媽媽突然打了電話，她也毫不避諱地接起來說：「媽媽我在直播，等一下打給妳～。」媽媽隨即說那自己要去買東西了，「喔好～掰掰。」羞笑曝光母女私下的日常對話，意外掀起一番討論。

直播時，周子瑜用中文祝福所有網友新年快樂，「開心地過年，也許…嗯…會有許多人像我一樣就是沒辦法…和家人一起過，但是沒關係，開開心心地吃些好的東西吧！」此外，她透露自己雖然很滿意身高，但「我不想再高了」，難得吐露內心的小小煩惱。

我同老婆一齊過

美呆了

Me too

素顏都咁美

靚到

當周周冇到?

此女只應天上有

吹到咁大！只不過係普通女人一個姐

好惡個樣

要素顏喎 貼周周素顏睇吓

兩個都係周
子瑜個樣耐看好多

上面子瑜淡妝

還可以

下面校服果張做乜事 上全妝喎 見唔到佢個完整嘅眼妝？

點都可以過彩瑛 果粒癦真係...

唔好用韓國p圖學生照喇 睇唔到D乜 就算p 咗圖佢都係好普通

冇p過

一睇就知p圖 d色咁滑 冇晒皮膚紋理 影相直出會係咁嫁？
韓國人全部都會p學生照